日本人都係龍的傳人

都係識功夫